1600樓下有咩手機推介？

唔打機

Push

屌米note 5
17xx

Over budget

小米

lenovo K8
紅米6

加多一二百蚊上Nokia 6.1